得罪講句 連登真係好低質，上黎都浪費時間

十個post , 幾乎十個都係垃圾
就算上到熱門既post
好多都係垃圾

呢度真係fb都不如
個個是鳩但亂post d 垃圾內容出黎
完全冇諗過 度過 冇經大腦

搞搞下都睇到唔想睇
我寧願買份報紙都冇咁嬲

我唔覺得你開d post有幾高質素

介J後兩日，男人既 POWER 開始返左黎

覺唔覺陳奕迅最失敗，係娶左徐濠縈？

嬲what

珍

冇錯
次次開d認真post都有班人渣入嚟搞事
但係開膠post班撚樣又玩真心

有見過高質po勁多腐皮tim
但明明幾高質下 連登價值觀同高登好唔同